從 前 有 個 船 長 佢 姓 羅 佢 叫

羅敏莊

喂好好笑喎！

哈

仲以為係羅船長